有冇人屋企人係精神病人

我好辛苦 我老母狂躁症 成日得閒就鬧下我
開門仲特登整到bang bang聲
仲有佢好似有雙重人格咁 啲frd一來我屋企 佢態度即刻360度轉變 變咗個好似正常人咁

Rip

我屋企都係，但之後知道係鬼上左身

屋企爸爸係 好崩潰